[English]({% link index.md %}) |
[中文简体]({% link READMECN.md %}) |
[中文繁体]({% link READMETW.md %}) |
[Nederlands]({% link READMENL.md %}) |
[Français]({% link READMEFR.md %}) |
[Deutsch]({% link READMEDE.md %}) |
[Italiano]({% link READMEIT.md %}) |
[Protuguês]({% link READMEBR.md %}) |
[Español]({% link READMEES.md %}) |
[Russian]({% link READMERU.md %}) |
[Polski]({% link READMEPL.md %}) |
[ไทย]({% link READMETH.md %}) |
[Türkçe]({% link READMETR.md %}) |
[فارسی]({% link READMEIR.md %}) |
[čeština]({% link READMECZ.md %}) |
[Indonesian]({% link READMEID.md %})


<h1 align="center">
    <img src="imgs/icon-gif.gif" alt="Negibox" >
  <br>
  Negibox
  <br>
  <br>
</h1>
<h4 align="center">Negibox葱葱盒子 下载工具，一个就够了</h4>

<p align="center">
  <a href="https://gitter.im/negibox/community"><img src="https://img.shields.io/badge/gitter-join%20chat%20%E2%86%92-brightgreen.svg" alt="gitter"></a>
  <a href="https://github.com/hugetiny/negibox/releases"><img src="https://img.shields.io/github/release/hugetiny/negibox.svg" alt="github release version"></a>
  <a href="https://github.com/hugetiny/negibox/releases"><img src="https://img.shields.io/github/downloads/hugetiny/negibox/total.svg" alt="github release downloads"></a>

</p>

## Recommended Install
抢先体验[github release](https://github.com/hugetiny/negibox/releases)下载对应平台最新版客户端
>[如果发现bug，请在github提交issue，我们会及时修复](https://github.com/hugetiny/negibox/issues/new)



## 适配进度

- [x] macOS 10.10 及以上
<div align="center">
  <a href="https://github.com/hugetiny/negibox/releases">
    <img src="imgs/MacScreenShot.png" alt="Negibox" width="80%">
  </a>
    <br>
    <br>
</div>


- [x] Windows 7 及以上
<div align="center">
  <a href="https://github.com/hugetiny/negibox/releases">
    <img src="imgs/WindowsScreenShot.png" alt="Negibox" width="80%">
  </a>
    <br>
    <br>
</div>

##### Linux用户:  Negibox用AppImage打包.理论上支持所有linux平台(Debian|Ubuntu|Gentoo|Fedora|RHEL 6|OpenSUSE|OpenELEC|CentOS|RHEL 7|SLES10|SLES11|FreeBSD|Fedora|RHEL|NetBSD和其他衍生平台).
运行Negibox必须安装GUI,推荐GNOME或KDE.
<div align="center" >
                <img src="https://appimage.org/images/distributions/arch.svg" alt="Arch Linux" height="48" width="48">
                <img src="https://appimage.org/images/distributions/centos.svg" alt="CentOS" height="48" width="48">
                <img src="https://appimage.org/images/distributions/debian.svg" alt="debian" height="48" width="48">
                <img src="https://appimage.org/images/distributions/fedora.svg" alt="Fedora" height="48" width="48">
                <img src="https://appimage.org/images/distributions/opensuse.svg" alt="openSUSE" height="64" width="64">
                <img src="https://appimage.org/images/distributions/rh.svg" alt="Red Hat" height="48" width="128">
                <img src="https://appimage.org/images/distributions/ubuntu.svg" alt="Ubuntu" height="48" width="48"><br>
</div>
<div align="center">
  <a href="https://github.com/hugetiny/negibox/releases">
    <img src="imgs/UbuntuScreenShot.png" alt="Negibox" width="80%">
  </a>
    <br>
</div>
<div align="center">
  <a href="https://github.com/hugetiny/negibox/releases">
    <img src="imgs/centos.jpg" alt="Negibox" width="80%">
  </a>
    <br>
</div>
<div align="center">
  <a href="https://github.com/hugetiny/negibox/releases">
    <img src="imgs/fedora.jpg" alt="Negibox" width="80%">
  </a>
    <br>
    <br>
</div>


- [ ] iOS -- 开发中
- [ ] Android -- 开发中
<div align="center">
  <a href="https://github.com/hugetiny/negibox/releases">
    <img src="imgs/mobile.png" alt="Negibox" width="40%">
  </a>
    <br>
    <br>
</div>

##### 非原生平台提供远程控制功能
- [ ] 微信小程序 -- 0%
- [ ] 支付宝小程序 -- 0%
- [ ] 百度小程序 -- 0%
- [ ] 字节跳动小程序 -- 0%
- [ ] 快应用 -- 0%
- [ ] QQ轻应用 -- 0%
- [ ] html5 -- 0%

## 浏览器插件支持

- [ ] chrome，包括（UC浏览器，360浏览器，搜狗浏览器等, QQ浏览器等以chromium为核心的浏览器）
- [ ] firefox
- [ ] safari

## 下载协议支持

- [ ] ipfs
- [x] http
- [x] https
- [x] ftp
- [x] sftp
- [ ] ftps
- [x] magnet
- [x] BitTorrent
- [x] MetaLink
- [x] thunder 迅雷
- [x] flashget 快车
- [x] qqdl QQ旋风
- [x] fs2you Rayfile
- [ ] 百度网盘

## 云端&后台功能

- [ ] 路由器/NAS/云端文件下载，同步，
- [ ] 云视频聚合，弹幕播放器
- [ ] 云音乐聚合 -- 10%
- [ ] 云软件管家，App市场聚合


## 众筹&赞助

感谢支持平凡前端的梦想，

<img src="imgs/wechatsponse.jpeg" width="200px" />
<img src="imgs/alipaysponse.jpeg" width="200px" />


## 特别鸣谢
[aria2](https://github.com/aria2/aria2)

[webui-aria2](https://github.com/ziahamza/webui-aria2)

ariang

<a href="http://s04.flagcounter.com/more/Hb"><img src="https://s04.flagcounter.com/countxl/Hb/bg_141414/txt_EBEBEB/border_141414/columns_8/maxflags_32/viewers_Negibox/labels_0/pageviews_1/flags_0/percent_0/" alt="Flag Counter" border="0"></a>
<script>
(function(){
    var bp = document.createElement('script');
    var curProtocol = window.location.protocol.split(':')[0];
    if (curProtocol === 'https') {
        bp.src = 'https://zz.bdstatic.com/linksubmit/push.js';
    }
    else {
        bp.src = 'http://push.zhanzhang.baidu.com/push.js';
    }
    var s = document.getElementsByTagName("script")[0];
    s.parentNode.insertBefore(bp, s);
})();
</script>


